元朗而家宵禁咁....

9成鋪頭都close

元朗依家變咗死城

罷工呀

返屋企唔好出嚟啦